《突發》一手黃大仙狗屋家屬傾電話內容

坐我隔離個係狗毑黎
聽到佢講電話

1.姐，你配多條匙比我得唔得，等陣放工黎搵你

2.xx, 你個到係咪仲有張上架床有位訓

3.呀a,你仲係自己一個住啊可？係呀，你知宜家d人幾痴線，又放火，又麻包袋

行申：句句屬實

點都好，我等陣要同老豆備案先得

你班狗打人果時又有沒諗過班後生都有屋企人？

烈士都有朋友？

對你班你無血性既狗，只想講一句

禍先及妻兒

聽完笑到仆街